如果一個岩岩識既女仔，前一晚同你...

傾電話好開心咁傾左成晚傾通宵，仲要係好岩傾個隻，但係第二日對你個態度180轉變，wtp又唔係點覆你，咁姐係點？

唔洗做咩
觀察多排先啦

對另一個更加有興趣？

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

點知

我男人黎

正解

我都唔知，真係好岩傾乜都傾一餐，所以先可以傾到通頂，但係第二日所有野都轉得好快，真係女人心，海底針

~(

係咪瞓醒覺得發展得太快

係咪問完你住邊度就唔理你

佢ex揾返佢

似係喇

未傾電話之前已經知大家住邊

女人就係一種好麻煩嘅野嚟

可能佢玩玩下

揾你攝時間咋

M到

Life，岩岩12點左右佢話一陣打比我，但到依家都未打

Live

唔記得咗姐

今日send完野比佢，睇住佢禁左入黎睇完藍剔左我又off返，我係咪冇機了

但我琴晚最後又有同佢傾電話，又傾通頂，係咪我毒撚諗得太多，佢只係唔得閒咋🤦🏻‍♂️

咪咁chur